千萬不要試玩iPhone Xs

試過爽到不行了

我同個sales講你哋放錯咗部x出嚟，佢真係去check

apple=功能孤島

用iPhone=回到原始=爽？